唔好打啊！唔好打人啊！

下次發夢邊個仆街再嗌唔好打啊，唔好打人啊
唔理你係咪同路人我都照打撚到你仆街
屌你老母臭
啲狗打我哋有無話唔打留手㗎？
而家打幾下啲狗你班仆街就叫我哋唔好打？有無搞撚錯？
返去企喺路中心唱今天我咪出去啦
我屌你老母！

撐

理性呢屌你老母

啲狗打人有理性？
呢啲時候仲講理性？
仲對唔對得住畀人拉咗嘅手足？
你唔係覺得你嘅理性可以感化到啲狗同藍絲下哇？

點 上面手足答到我未？
無論我哋而家做乜 對家都話我哋係暴徒
隨機打人，老屈
同共產黨仲講理性？
咁不如大家一齊喺連登9up幾句咪算囉上咩街啫
咁樣就最撚理性啦

尋晚00:55黃大仙紀律部隊宿舍一班便衣人衝出嚟攻擊黃大仙市民

佢哋有無講理性啊
點解我哋發夢前線要畀人打
你班仆街就要同我哋講要理性啊
屌你老母！

只需要冇俾人捉到就等於冇打人啦

和理非唔緊要
你有你做 我有我做
屌你老母成日理性守底線唔好打
笑咗
咁我哋發夢嘅前線出去捱打嘅意義係乜？
啲狗打我哋嘅時候又唔見和理非企隔離叫唔好打嘅？

唔好打死人啊

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

唔好信玩火
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

緊係啦 企喺前線手足後面
企係道德高地嗌唔好打
下次我會一鳩推佢上前叫佢同啲狗講唔好打

一定要死幾個差佬 班賤種先淆底唔敢上前拉人 從來最好既防守就係進攻

打！屌你老母狗！

理你老母
你試下俾人打到暈撚低 打到腦缺陷睇下你仲有冇理性

唔好死
打到佢變白痴就最好

岩啊，好撚難聽

呢啲時候聽到仲有人講要理性真係火撚滾

又唔使打埋同路人嘅
揾其他巴打拖走條on9仔算啦

啲狗/藍蓄影大頭同搞事
唔俾人打點知驚

唔打先唔理性

打狗 怎少得了我

只係需要一句
叫人唔好打果個
夠唔夠膽去黑警面前叫佢收返埋支槍先

叫人唔好打可以
但唔該俾其他人打完先出嚟掩護

其實係咪好似食神咁詐

又唔使咁惡
做咩打自己友

係唔好打途人，
尋日尖沙咀小弟親手阻止左兩個，
途人屌我地自己人，
有好多手足，
人地齋屌無開拖，
佢哋已經想上去打人，
拜託大家，
尋日尖沙咀黎，你打嗰個可能係遊客，
就算唔係遊客，都大把遊客睇住影住，
請大家控制下。

對方無郁手，齋屌可以唔理佢，
甚至互屌，完全無問題。

如果對方開拖先，
我亦贊成還拖，但一定係佢開拖先，
先好還拖囉，
唔係俾旁觀遊客睇到，
人地唔識聽廣東話，只見到有條友鬧兩句，
就被人打到black jack 咁，
佢只會覺得我地好恐怖好得人驚。

所以請大家
途人指罵別動手，等佢開拖先打狗！

至於full gear既狗，
我只覺得手足們打得太少，太輕力，唔夠甘。
如果武器再進化就更好添

我都想講好耐，你唔想打你既事，唔好阻住人打

有啲藍屍仲會趁你阻住還拖

俾人強姦都唔識反抗叫理性

係就好但係真係拉住唔比人出手

打撚柒哂佢啦屌

香港人終於唔係淨係識企係到比藍絲打不還手

推

100% agree

你係孔子呀
仲同d唔係同路人講仁義道德

唔好打阿！唔好打咁少阿！

速龍上前打人 麻煩勸交撚上前 叫唔好打
阻止佢地

咁你同d狗有乜分別?

唔好打咁細力呀
你班防暴撚可以6個圍毆1個手無寸鐵既女仔
唔撚駛還呀?

唔好打人

等個畫面和諧d啫
分分鐘叫唔好打果個 打得最大力

笑咗 因為要有分別所以畀人打唔還手？鬧唔還口？
用愛去感化佢哋？

感覺上好似已經忘記咗初衷咁原本嘅和平表達訴求去咗邊

同意

外圍唱歌 入面打人

有畫面, 一面踢狗一面叫唔好打